# router-config

#### 使用vue.js建置 為使專案跑起來 需要先安裝 node 然後參照以下步驟

## Build Setup

``` bash
##### install dependencies npm 安裝依賴套件
npm install

##### serve with hot reload at localhost:8080  本地端運行
npm run dev

##### build for production with minification build出頁面 
npm run build


#####畫面
![Alt text](static/img/F1UI.png)



© Fine 懋雲科技開發股份有限公司